【極醜惡】如果鐳射筆可以生火，Condom 都得啦

香港警賊呢，就一啲Science 都唔識嘅

睇住喇

黑警唔識用condom，淨係識中出即飛，仲叫女性自量